【香港加速主義】參照星火凍結戶口事件，無限上綱上線，港共加速清算，我地就要佢車毀人亡

今日，教育局局長係記者會宣佈，有教師被裁定為「失德」，將會被釘牌處理。

大家除咗嬲之外，我希望可以吸收星火凍結戶口事件既經驗。
香港人抗爭，除咗街頭抗爭同支持同路人教師之外，呢啲一直做開既正面路數之外，
我地其實都可以「打蛇隨棍上」，轉危為機，轉守為攻，將呢件事發大黎講，無限上綱上線。

尋日，晏就大家知道星火戶口被凍結之後都好怒火中燒，唔知應該點做。
但係，短短幾個鐘，大家「捉到鹿，脫埋角」，
將呢件人神共憤既事，變成「捉到隔離同學出貓」咁……

哦！你死嗱！
將星火戶口被凍結打成「警察破壞香港國際金融中心」、「匯豐銀行同共產黨同流合污」、「警察有機會凍結外資資金」。

同樣地，係教師呢件事，或者之後既事上面，我地都要相似既做法。
我地可以講成：
1. 港共想加入「品德審查」制度，清算所有反政府既專業人士。
2. 港共改造香港「黨性行先、專業行後」，未來香港提供既專業服務質素會變差，好有可能變得唔合乎資格，外國既專業機構要考慮香港有關方面既資格認可。

但其實香港本身已經衰到貼地，好多工種都不被尊重，一直都呢個制度下被脅逼：
社工因為要一筆過撥款而要追數；
合約教師、教學助理待遇不公、校長權力過大，教師自殺；
醫生護士工時過長，人手不足，惡化循環；
大學教研人員變成合約制；
心理輔導、獸醫護士無專業認證，職能被瓜分，變成剝削；
太多太多例子…...

加埋政治迫害，我真係唔知呢個社會有咩理由要繼續運作落去……

要撥亂反正，首先要衰到貼地，
我地一定要識得利用以後每一次既缺口。
港共加快清算，我地就要佢車毀人亡。

每一個行業都應該認真準備三罷，準備一次性重大既經濟重擊
每一個香港人都要做外交人員，將港共既惡行上綱上線

借位

1221
多謝黨鐵開啟721紀念日通知

推

p

我相信星火單野會加速資金外逃，尤其中共經濟越黎越唔掂，但係呢樣野係唔會好快見到同好具體咁見到效果。